Now個直播網壞咗

Access to XMLHttpRequest at '' from origin '' has been blocked by CORS policy: No 'Access-Control-Allow-Origin' header is present on the requested resource.

壞咗幾耐？

我睇到啊

睇嚟又係我用家問顯

CORS policy: No 'Access-Control-Allow-Origin' header is present on the requested resource.

哩個係browser問題

你公司上？係咪畀人Block咗直播

佢用到我用唔到 = 用家問題

自己機 但點解你個Browser 冇跟CORS Policy

換個Chrome Browser啦

我都係長期用唔到電視(Samsung) 睇now tv
有懷疑過係咪電視入面有d野撞咗now
所以睇唔到

又懷疑過係咪now news網太多人睇
超出負荷

此問題困擾近一年

加個TV Box囉